PT IT degree hku space vs i大

BSc (Hons) Computer and Information Security
電腦及資訊保安(榮譽)理學士

Coventry University - BSc (Hons) Computing

邊間好D 求意見
雖然唔好做IT 狗
但入左行冇計

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

仆街啦你